有無人睇左只殺陌生人？

覺得點

好垃圾

寧願睇多啦A夢